[你問我答] 做咗年幾蚊型補習社兼職

本身自己有私補，年幾前貪玩想試下做補習社，主要負責功課輔導同星期六日教下小班，平時60蚊一粒鐘，星期六日就90-110

利申 三大仔，唔想攤大手板問屋企攞錢，一個星期番3-4日，平均4-5個鐘

依家諗住quit, 準備搵下intern做

你想我地問你咩？

你想知d咩

冇

此post已完

大家可以番埋位做野

學生妹會唔會對阿Sir有好感？
D野你真係識做？
直接幫佢地做功課？
D學生最克人憎係點？

好多大學生都做過啦 有咩值得問

女學生好唔好食？

小學生為主，不過我寧願教中學

中學定小學
有係諗過長遠係補習發現？

翻過
d小學生成日俾人屌

小學野姐，好難唔識wor
規定咗唔俾幫佢地做，但忙嘅時間多數俾ans
我覺得最黑人憎係十問9唔應嘅on9仔
小學生個閪應該無咁快識痕

開你問我答po但係問番我轉頭

好撚想知呀屌你老母

好多大學生都做過ptgf, 有咩值得討論

好食過伯母

長遠發展應該不了，呢d功個人覺得做唔長